{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "치도"
    },
    "text": "用途区分:自然保護地域として指定されたここは林野と以前に指定されており、自治体は開発計画を持っていません。施設·利用状況:島の北側には無人灯台施設があり、滅幕となった家屋が3軒あります。領海基点無人島嶼:この地域には領海基点が存在しません。過去に住民が居住しているかどうか:ここには一時的に住民として居住したことがあります。今後の住民居住の可能性:カタクチイワシ漁場のための住民がここに居住できると予想されます。人居住時の居住目的:過去からカタクチイワシ漁場のための住民が一時的に居住してくるのが主な目的です。周辺海域の利用状況:この地域の周辺海域は海藻類、貝類、ナマコなどを養殖する養殖場として利用されています。他法による管理状況:この地域は国立公園、公園自然環境地区(自然公園法)、水産資源保護区域(水産業法)、公益用山地自然環境、生態系のカテゴリで管理されています。地形·地質:この島は順状の凝灰岩で構成されており、長軸400m、短縮150m、高度36mです。海浜、シスタック、タフォニーも発達しています。主な陸上動物:現在まで観察された陸上動物はいません。主な海洋動物:この地域では、アザラシ、ワシ、カメの手、ハゲタカなどの海岸無脊椎動物が観察され、アザラシ、ゴリタカなど6種の海藻類も出現します。主な鳥類·昆虫:シジュウカラ2個体、コンジュウカラ2個体、ヒメジロ6個体が観察されました。主な植生·植物:ここには植生としてクロマツ群落が優占を成しており、ウムクササビ、スレピの木、イシガシワ、ドンナム、セン科の木、クヌギ、ネムノキなど計39種の植物が出現します。周辺海域（海中）の景観:周辺海域にはカタクチイワシ漁場などの養殖施設が設置されており、潮間帯はほとんど岩盤で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような用途で指定されていますか？",
            "answer": "自然保護地域として指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "島の北側には無人灯台施設があり、滅幕となった家屋が3軒あります。"
        },
        {
            "question": "この地域には領海基点が存在しますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には領海基点が存在しません。"
        },
        {
            "question": "過去にこの地域には住民が居住していましたか？",
            "answer": "はい、一時的に住民として居住したことがあります。"
        },
        {
            "question": "今後、この地域には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、カタクチイワシ漁場のための住民がここに居住できると予想されます。"
        },
        {
            "question": "人がこの地域に居住する際の主な目的は何ですか？",
            "answer": "過去からカタクチイワシ漁場のための住民が一時的に居住してくるのが主な目的です。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は海藻類、貝類、ナマコなどを養殖する養殖場として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は国立公園、公園自然環境地区(自然公園法)、水産資源保護区域(水産業法)、公益用山地自然環境、生態系のカテゴリで管理されています。"
        },
        {
            "question": "この島の地形や地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この島は順状の凝灰岩で構成されており、海浜、シスタック、タフォニーも発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される陸上動物はありますか？",
            "answer": "現在まで観察された陸上動物はいません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海洋動物はありますか？",
            "answer": "この地域では、アザラシ、ワシ、カメの手、ハゲタカなどの海岸無脊椎動物が観察され、アザラシ、ゴリタカなど6種の海藻類も出現します。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な鳥類や昆虫はありますか？",
            "answer": "シジュウカラやコンジュウカラなどの鳥類、ヒメジロなどの昆虫が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な植生や植物はありますか？",
            "answer": "ここにはクロマツ群落が優占を成しており、ウムクササビ、スレピの木、イシガシワ、ドンナム、セン科の木、クヌギ、ネムノキなど計39種の植物が出現します。"
        },
        {
            "question": "周辺海域（海中）の景観はどのようなものですか？",
            "answer": "周辺海域にはカタクチイワシ漁場などの養殖施設が設置されており、潮間帯はほとんど岩盤で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 648
    }
}